[COYS - 下年唔洗踢歐戰] 熱刺球迷吹水區 214

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

真熱名單Update @20200418 連會員名, 62人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

大力
Alli難搞 唔係好適合摩佬套波
唔知會點用佢呢個問題交比佢
但既然alli都打得一般 我覺得可以試下肥當同佢輪換
Lo ssk 逗後一格 ssk幫肥當執屎

落後個陣驚既話
不如推lo上去 肥當換winks
Ssk 照舊踢足全場

光頭佬又唔上年夏季賣走大力狗 咁咪有錢轟落big name
留多佢半季踢埋啲閪波

𦡮果套佢真核黎
如果唔係點會閪極都仲係主力

最尾半季都後備啦 睇佢落場冇心踢個樣真係好難頂

係得一粒核焗出

Lo celso 踢下又傷咗輪都夾唔撚到

要上佢場好似委屈左佢咁

肥普應該都想夏天就放嘅
係真係放唔撚出

夏天人地等佢free走免簽
冬天賣到比國米算執到

本身都有人買嫁，祖都想要
條屎忽鬼自己非皇不嫁

好慘 我信原本真係預左筆錢比摩
摩佬未教之前都話會搵隊係想衝冠既隊去教
有雄心衝
但撞正肺炎

一係續一係賣姐，兩個唔對岸

拎去加錢換Image star 囉

原來我地7弟
以為8弟 又改錯topic

我記得係有提議過
但個種條屎忽鬼唔肯去祖

結果人地打翻起，到祖都唔肯免簽佢，結果去國米

主席啲決定點解可以咁柒
肥普唔夠牙力同佢傾？
咁個陣買肥當係邊個話要買

唔記得tim

射好球罰球咪有得去白白囉

呢幾個月唔使睇cc tai同熱門了

果陣閪撚到
我射都好過佢

同埋到呢刻都唔覺大力B 玩焦土

佢嗰陣係連踢丹麥都柒撚到on99咁，心理/體能跟唔上>無人back up跟手無限loop多啲

睇翻啲隨隊記者講
個陣肥普係傾好要3個核心主力嘅，利維都話ok

肥當+LoCelso/BF/大巴拿

因為肥當個位置係肥普套form相對最冇得取替，所以最快done deal

LoCelso亦都好快同貝迪斯傾好

而最好點解會追大巴拿先，係因為佢可以做埋前鋒，啫係Kane傷都有後備

但最大問題係，個陣又放唔到大力神，搞到係image right同薪酬到有拉鋸

而同時BF個邊都講到明，其實爭個10-15m左右，比大巴拿個筆官司同薪酬肯定平得多

結果就last day都搞唔掂大巴拿，on99咁得2個人又唔齊，軍心又唔掂咁踢落去

仲未計係因為前因係Levy同ajax 3寶傾唔到合約問題

其實我係大力都hea9你啦
隊波又冇心搞大佢
又俾埋啲到喉唔到肺嘅約佢
隊波幾個老毛病都唔認真拆掂佢

Lm

與其話焦土，我係覺佢係煩到踢唔起多

yes

當日我即刻屌佢個女

曼聯先柒完，你臨尾幾日又嚟玩，仲以為你實諗到條100% work嘅橋啦！ 點撚知又柒同一樣嘢，咁就晒咗最後幾日

咁又真係
睇得出主席想back 肥普
但差啲運

跟手一開季就崩盤然後搵摩佬接手

佢對熱刺算係咁

alli 根本係大魚血來,入到就靚,但有時太花巧,10球失9球,成功個球咪靚囉

但老老實實,肺炎令到son 同kane 出到,剩下d 比賽唔win多d真係對唔住球迷。。。

但睇番人地既賽程
就知前4唔關我地事

李城同錫都廢左，如果勁就可以有機會阻到軌同獌，但問題係如果呢兩隊勁我哋都未必贏到

留名

其實係 我地相對難踢
獌好輕鬆

紫巴你出力小小燈燈佢話唔定搶返個第五
有時啲野都好難講
可能主席黎緊轉埋死性比多個big name 我地

前4唔好諗啦
但求砌好套戰術，下季易起手啲啦

José Mourinho called right-back Thomas Meunier to discuss a #thfc transfer with the player open to the idea. Daniel Levy was not so keen on the signing though, scuppering any potential move. [L'Equipe]

To 迷摩力, 呢類news陸續有嚟

李城廢極都唔會比我地爬頭
個分差太遠 軌又係
至於49000你睇佢地 D賽程就知
全部易食

依家得番歐霸搏

空炮熱

球霸上返力 我熱有機
我想問球霸踢唔踢到伊巴個種支點風格

咁貴請摩佬
呢啲基本野黎
最緊要補幾件有質素 唔理佢免簽定買

垃圾主會簽big name我即印佢波衫
下季暫時得lo想印

唔係呀,正如我上個post講,我係想搏第5 ,跟住鏝禁左踢歐洲賽,第5名補上喳,第4一定追不上啦

唔得
Kane係利雲個種，仲要依家個態係超級弱化版

你咁快食左個負皮既

第5都難，要獌失好多分，我哋係咁贏，但獌個勢好強

梅利亞冇吹一排
佢地可能好早已知冇機會
反而里爾有三件
中堅 右閘 龍門

我得罪人多你第1日先知？

快手上力呀球霸

個人認為第5都難

真係慘

有期佢比人追擊

想印件素素 已經愛上左佢
勤力 我熱既英雄

如果獌突然傷好多人都有可能既

上場入果球幾開心

都明既,但做好自己本份,唔好失分先
獌唔失分係佢地本事,無得埋怨。
最衰dier 一野推落pogba度,e下真係好傷

真係勁
雙核 仲要高質

瘋狂負皮

仲要推49000
Pen硬

其實光頭佬肯用錢買人既話，我哋都可以高質

成堆弱智 唔比鄰居爬頭咪偷笑
仲歐聯

無計 太多人暗戀我

係呀。。我平時cd rom
今次真係忍唔到要出聲吹水
唉。。
不過幸好有一隊仲樣衰過我地。

問題係,佢自己想買既人,根本唔係摩佬想買
不過我都同意主席 真係控制到d 財政好好。
雖然佢有時係好仆街

但求我熱個個平平安安
夾返好個精神面貌 注入返啲熱血
下季夾順佢衝隻盃先啦 熱個獎盃櫃
係時候擺返一兩隻盃入去

再學我早前話齋黎緊利維冇大動作
球霸走埋 皮都收得

差小小比人杯埋

嗰下就擺明插水博foul 啦

多啲上水
我個人好期待轉會

x, 上年ssk 決賽,一開波一野12碼

講真,其他隊既話,一早要離隊

依家就係熱刺上唔上到位既關鍵時刻
有新球場 有冠軍級教練 訓練配套都已經係歐洲頂級
你利維唔係諗住買幾件二打碌比摩佬衝冠呀？
哥狗 高普都搞唔掂啦
我唔求你過億磅買件超新星呀
你都起碼買返幾件30m 比球迷同摩佬先啦

個下我火都黎埋
心諗又12碼咁不如唔好踢 直接比你入歐聯啦

我係覺得,起完球場財政好傷。。
唔期望買d貴價兵返黎。。
希望搏到第5 有得踢歐聯,財政幫補下。。慢慢來。
唔寄望衝冠。。但整好個班底先。。。eg 賣9走條alli佢啦。。。

依個就係利維最屎忽嘅地方

舊時肥普幫佢死省死抵捱咁耐，又玩青訓又0轉會，之後諗住今個轉會重組翻，都可以搞到成pat屎咁

好啦原來利維想扔本搵摩佬，ok，fine，咁佢就扔多啲錢啦，請得摩佬，利維做迷摩力都清楚啦

依家啲新聞又話利維又乜又柒咁

分三十年還 其實每年還幾多
入唔到歐洲賽就肯定係傷
Alli 應該唔會賣

其實啲新聞信唔信得過
我覺得係有筆錢既 摩佬都話實有2-3件
但唔知咩級數姐
講真入到契仔安我ok架 尋日都係靠佢贏鏝
但林伯想留佢唔想佢去阿或熱

真心唔好比起球場呃到啦，依家攤分左30年去供嫁

幾時見過有人買樓搞到日日得10蚊食飯咁供樓嫁，如果係咁，咁咪代表plan話起球場就已經係錯囉

係利維條屎忽鬼好似之後濕鳩香港政府咁，年年話可財赤，點知年年都賺到傻

通常都係睇隨隊記者同the athletic多，如果講利維同隊內關係嘅話

通常都可信嘅

睇完呢個表 利維真係搞到條數幾靚
早輪又話好大損失又盛 結果同銀行借左175m

但我覺得大家唔好太快灰心 我對轉會會抱樂觀態度一次咁多 我唔希望下季同大家一齊反主
佢依家求其簽個過50m 我都會打哂飛機

咁我注意多小小呢間報館

簽唔到蒙尼亞咪FF下買城城返黎

對比人地 我地係咪叫暴利
不過唔知去哂邊

SSG 2.0

軌蝕咁多嘅

明曬,原來佢真係甘濕鳩
但拎唔到歐聯,就更加無新兵肯來。。。
所以沖前5真係好重要。。
最緊要年年都keep住拎到歐聯資格

sorry, 金章安我不了,想當年佢太串。

我覺得會浪費左城城 摩佬玩幼幼唔得

其實過唔過到ffp

都係

做乜摩狗而家咁中意里爾
幾乎想成隊搬過嚟

我熱冇歐聯佢都唔會黎 放心
如果冇歐聯佢都黎佢都算知恩圖報

所以之前就畀人罰？

有人脈買到
我見里爾啲人執返黎好平2m 3m
依家傳到30m

算唔算係campos既功勞
如果移值到呢一套黎熱刺可能係好事
主席煩小樣專心搵錢

睇transmaket 車個年
仲未計炒sarri同賠干地個啲，唔知依啲計唔計
仲要輸官司禁轉會個單，好似都要賠？

應該係
冇留意車 唔清楚

個陣罰車好似係買青訓出事

我直覺佢肯嚟會係搞事多

我睇番我地賽程
作客錫狗：輸硬 9成攻極都唔入比人入番
主場拖肥：連猁都贏唔到我地仲想贏？
作客般茅：護級惡過狗
主場鄰居：幾廢都好打我地一定上力
作客卡數：有少少機既
主場李城：人地會廢過我地？
作客晶宮：都唔係食硬

佢都會比面摩佬既
當年係車比人炒 得佢同馬迪盡力踢
睇到我心都痛埋

卡數唔易食

唔係因為佢地隱暪青訓所以比人罰咩

Ok 0分

完

所以先屌鳩佢

你話真係冇錢，買唔到人去維持戰力就話
依家唔係wo，你仲有錢嫁wo，你唔keep戰力，遲下咪又係閪，仲蝕得多

搞轉會又柒，續約又柒

唔好甘啦。。。錫狗道氣過左,應該易食好多架啦。。。

如果熱狗簽狼個隻 adama, 我就真係J到出血啦。。

我地作客人
道氣過左對我地黎講都唔會易食

我都記得係因為青訓
車條數冇咁易爆，何況ffp好似係睇幾年

最鍾意紫巴盞燈

睇埋今季轉會操作先
廢既話我會加入反主力

我反而諗緊 拖肥條數係咪就黎爆
又請名帥又買咁多人

A查 佢簽到既我迷足佢三季

FFP計3年 不過佢地都就爆咁 所以先要賣世3

話時話安76教成點

唔差啦 降班區上番黎

非燈：
錫可以睇埋星期日場足總盃踢成點
拖肥應該唔易食
般茅應該同西咸差唔多
鄰居就55波，唔係完全冇機會
卡數就飄忽啲，但首循環贏過我哋
李城就要睇多幾場，上唔上翻到力
晶宮就應該同拖肥差唔多

今季已經講緊ffp問題，應該要下季開始回本

今年可以比佢地做緩沖期

係有料既

我地財政管到咁好 任性一季好嗎

我覺得佢似吹淡 跟著玩逆市大手入貨

唔打歐戰就冇事啦 英超個上限高過UEFA好多

訓醒未？

簽到佢，我對主張相打飛機都得

呢排真係無乜大風吹出黎
有關轉會預算各種新聞收得好埋
但我信有2-3個 甚至更多

我熱係隱形富豪
主席好鬼馬

方向正確 紫巴繼續燈

真,宜家個市甘平,買返個lee kang in 來j 下都好。

我飛去熱刺球場拉橫額歌頌我主

得咩呢件

佢識玩既話,可能兩年後1.8m 賣俾皇馬,又win.
其實抵買,條友他朝一日去皇馬或鏝。。。

岩晒我地打mma啦 連ramos都敢踢

應該唔掂,唔岩英超

反正都比人叫開mma
唔差在啦

狼隊有心大搞 應該唔會賣
獌想買jimenez 好似要100m
A查最似摩佬鍾意個類 又衝得又有技術

簽到查奧爾都講得岀 訓醒未
免簽fraser好過啦

熱血d 姐。。。
技術唔掂,咪士氣搭救。。。

一係買球皇。。。球皇呂。。。。。開拓支那市場

等摩佬人腳齊
中場絞肉機個陣大成之後
功夫足球配埋熱刺MMA

呢件個身高

Ajax真係成日回收舊將
岩岩發現拖肥個Maarten Stekelenburg番左去
都成37歲

前排又想簽番V5

下季星散

如果真係想玩mma, 應該出我愛隊啦。。
wanyama... 又黑又硬

其實摩佬最鍾意班波夠熱血
精神層面上 紀律上
我覺得熱刺本身個班底好好呢方面
無咩大牌球星

呢件可惜操唔返

aurier太炸彈,唔覺佢有心踢。
(其實當年見到簽到佢頂walker, 好開心)

用BNO 去熱球場一年歌頌我主

奧河馬斯講左唔要v5了

Aurier 係有心踢嘅炸彈

我一定走

其實市面上有幾件即戰力我熱都可以考慮
Ozil rakitic coutinho Fraser Willian Ramsey

佢當年psg 好似出名腦殘
近兩場好似好左 有進步既

Son Kane B仔
肥當
Lo ssk
BD dier Sanchez aurier
隊長

可能係出路

全部都唔樂觀，買人又是，排唔排到第5又成問題，一陣歐霸都冇，更加唔知點買件似樣小小嘅番黎

睇埋落去

你列斯球迷入錯竇？

睇下隔離台咩料.......
點知一入去就睇到....................
真係那裡來的自信........

英超咁多隊我冇一隊夠膽講食硬
呢位巴打其實幾有自信

反手黎？

阿狗係真係弱智....

老實講城城穩定過ssg

#thfc In surely the most significant football news of last night, PL retained list shows Spurs have offered a new contract to Pochettino’s son, Maurizio.

Poch 仔繼續留

有冇機會上一隊

普囝

想睇下藍絲25

“has not always been a regular for the U-23s.”

起碼要操多季

最即戰力都唔係佢

唔記得講

利叫到古天奴續約跟手億幾賣去巴
利維拖拖下續唔到約用2000萬賣大力豬仔，仲有人讚半年約賣到錢已經好叻叻

笑左

Ssg 比同齡時嘅rose好好多，操返橫d就可以

岩岩疫情個陣嘅訓練同熱身賽就係類似咁

呢個陣可以接受

肥當
winks skipp

個陣話摩佬好滿意佢地嘅表現嘅

我估依家傳肥當唔開心，就係因為當初又話滿意個效果
但點知1分鐘都冇出

利維近年最好嘅轉會買賣操作
我覺得係買VDV 同賣Wimmer

咁多年都係買人孤鳩寒、賣人求鳩其

vdv都10年前
唔近年啦

雪馬賣左好多錢咩？

4.3m買
18m賣

原來已經咁耐
咁下一個最佳買入應該係Toby喇，但都無當年vdv咁震撼

仲要係嗰排踢得勁垃圾都搵到水魚

真係唔記得
邊間咁水魚

有d掛住7利，羅馬尼亞球王果期

係咁睇新人好似打機抽卡咁

仲有光刀，忍者

VDV，隊長都係睇到新聞都唔信既好簽

大力當年知佢黎都好期待

保連奴我都J過

黑林伯

Vdv係將球會嘅名氣實力拉高兩級嘅球星

隊長大力頂多係有實力嘅球員

Btw我曾經以為會係第二個vdv

可能要發夢等下一個大師兄青訓出黎

大師兄都係買翻黎

史篤城

我熱要買邊個先可以再升級成隊波

VAR

主席成日唔過數

踢親曼城我懷疑係其餘幾隊幫我地過

點解冇人提單吊西
佢當年都係hijack番黎好似

主席慳得就慳 唔慳點出bonus比佢

Dempsey？印象中當年佢只係Moutinho嘅代替品

Hakimi 都冇埋
人地國米都買人
主席係唔係想比驚喜我地

Lady Gaga 可以係我熱開騷了

主席又搵錢

Hakimi 呢件就從來唔關事嘅

好似傳過下
但冇傳好耐
依家得返celik 15m 平靚正

嗰陣吹水姐

正路右閘就買件後生既
Aurier會係摩佬絕對正選

諗中堅好過啦，唔通場場dier咩

其實坦係中堅定左閘
A4 dier Sanchez 夾件老將？godin silva??
定係買件加比爾 or dias

坦係左閘，不過如果要拎冠，Ben davies絕對唔夠班

BD係摩佬核心黎

復賽後先出佢，之前寧願出坦都唔出佢

BD出完摩佬第一場就傷左

danny rose明顯 daddy唔鐘意佢，攻強守弱

唔適合佢戰術
之後仲鬧交

由青年軍去到岩岩上一隊都係中堅黎
之後替換臭就踢右閘
左閘係最少出現

Rose反主先鋒黎

咩事？

google.jpg

原本個騷延期延到去2021年7月31日開

依家去紐記咪幾好

技術

坦子右腳仔
可塑性幾高

佢大隻得黎有速度 算有技術好靈活
算唔算係翼鋒版巴哥

拿祖feel

坦子好乖 摩佬會好錫佢
珍惜每一次既出場機會

果時舒活無啦啦帶左個冇人識既契仔賓上黎
過2年仲可以賣到成10m出去

幸運西都係好野黎

不過真係存在感冇咁高

上年04對曼城果場

唔只10m嫁
成19m嫁都

條友最大問題永遠都係紀律
1415之後肥普都續佢長約，想用佢，點知紀律太閪都係會走

馬神

果期多靚仔

Mason其實都奇跡
23,4歲先上一隊，仲入埋國家隊

契仔賓可以話成班幻幻中場中最有潛力,但性格決定高度

拳王留鬚jm9

乜靴爾保真係啱我哋咩 有啲四不像
中場中又人滿

依家中場中唔人滿啦，如果摩佬真係想擺肥當上攻中位嘅話

Winks LoCelso Sissoko 3個踢2個位，會chur爆
除非skipp同white會做常規後備，但唔太覺摩佬會咁做

攻中個位就真係滿

拳王 lml走一個差唔多

拳王賣唔賣到靚價

Dele要走既話
我估都係去新城堡跟返肥普

對手係油王冇1億都唔賣

想問其實紐記轉左手未

未
仲要依家bein sport搞到咁

拳王撚值1億咩

張passport都50M啦

Hakimi 40m

又有回購又乜咁

2個簡一個一定走lml
Dele係英人已經完勝左，仲要後生

岩

知道你走啦唔使講

屌你真係有價無市，好雞肋

lml兩樣都冇

當年3000萬算高價買咗呢件嘢
淨係識腳底搓波同熱血飛剷

今季賣邊幾個先入到新人
V5 科 lml??

超人係完約走，無錢落袋的

科垃圾嚟，賣極最多得千零萬
Lml摩好似鐘意佢，但就算賣都唔會有人出多錢買

結論,叫主出住錢買先啦

我都覺摩係鍾意lml
唔係個個肯坐後備又咁乖
佢啲熱誠 熱血係有 又肯跑 迫迫迫
你地以前成日叫佢防守型翼鋒
上場西咸第二球佢都有功勞

落黎打逼搶都有用 勤力搭救
但dele真係 玩親fm 第一個就放佢

FM 都未試過頭兩季成功放到dele，反而dier成日有獌接貨

你放幾多 一次支那接貨 一次猁接

其實拳王改踢其他位有冇得諗

前鋒？ 學梅拿有冇得諗

有冇熟拳王既巴打講下
我只係每次見到佢進攻終結者
想吊個波入禁區又吊唔到位
想遠射變左軟射
總之見到個波係佢隻腳就覺得唔放心
唯一就係混戰可能搵到機會埋門
但摩佬唔似需要呢類球員

但我地隊波夠曬英人
lml有鬥心
alli 真係太花巧,亂玩波,失太多波俾人
但好肯定既係alli 去到邊隊都好,都一定無表現

佢以前後上插入射波唔錯 家下呢招都無埋
我記得頭一兩年 佢就係靠咁入好多波
家下就

你知道佢係進攻終結者就夠架啦。。。

估唔到講左大半季
拳王竟然係呢隊波最尷尬個位
但唔係咁易動搖到 我相信一定唔會賣
主應該會要求摩佬調較返好佢
下下比個10號位佢踢好危
其實再係咁落去試下肥當可能仲好

佢身價應該唔低
佢似影子前鋒個類？

10號位喎 佢點樣都踢唔掂啦吓嘛
又上腳又唔用腦 十下先得一下靈光一閃
真係

摩佬啲十號真係用個腦踢波
般奴真係最似
有冷箭 遠射 直線 吊個波入禁區
幾乎全能

希望遲下有個占士或者古丁下

古仔最似
暫時有邊隊英超隊傳緊？
之前車好似有傳 但依家冇傳
佢唔會返利記
獌夠哂人腳
鏝都唔需要
如果佢真係想返英超
我熱應該係唔錯選擇
有lo ndom coutinho

主：

但古仔會唔會貴同人工高?
但最緊要佢肯黎先。。。

早輪成日話唔會比大錢買人
一陣轉會開左可能好進取
即係有錢都唔好四周圍同人講
好似獌咁 買人永遠貴過其他球會
但佢比得起
依家咁既時勢就算比得起 慳得1m得1m
主呢方面專家黎

睇返巴塞個操作
Arthur 去祖換件皮真歷
拉杰迪32歲 皮真都30
其實佢係咪坐定粒六肥當實去巴塞
再換件古天奴比我地
睇返當年古仔去巴好似成120m

不過如果我揀古仔定施美度
我寧願補強右閘 我頂唔順臭啲失位

Aurier正選膽
買都係買佢個後備位等佢唔好場場出

FM 佢個位好似用Lo celso 打仲好，出又唔係出又99地，成日半場換走佢

所以我寧願賣 買隻用腦踢波好過

拳王 生性啦

依家唔夠英人啦

hg 4個 Kane Winks whiteman(如果留佢攝位）tanganga

英人要8個，得5個 Kane Winks Whiteman Tanganga Alli

Ssg同Skipp下年未到21歲，B list

fm Alli打雙前鋒 勁到癲

點解狗會禮拜六日先唔開

442？

係

CF AF
IW MEZ DLP WP
CWB BPD BPD CWB
SW

你 wp 落邊個？

的確呢個位最岩佢
但係唔係要轉戰術就佢

如果傾走 攞佢做真核就唯有咁就佢

第一季嘅話

荷B仔，之後先lml/Lm

有時輪換/傷嘅話

Son推上前鋒打AF Alli CF

荷b仔左邊WP ，Lm右邊Winger

下個新save 試下先

其實又唔關Kane走唔走事

fm咁擺都係因為睇到肥普季初套442同德甲有啲隊玩嘅442啫

打咁樣442係因為我地啲攻中決定同速度太慢

咁最好嘅方法，一啲就推前，一啲就拉後，靠翻2邊去做多啲連接同推動

MEZ同IW，一個內至外，一個外向內咁換位，加埋CWB做overlap同幫手，CF冇波拉邊

咁咪好易做到邊 strong side打突擊

咁你會買咩人補強

依家基本上玩隊隊都咁樣起手先
愛斯賓奴，巴黎，RB，熱刺，羅馬

係有個save玩英乙cover唔到442，先352主進攻

想用巴黎攞返次歐聯

巴塞個操作應該係做數填氹
唔好成日諗住人地會買肥當啦
買肥當人地用古仔唔好
不過古仔返巴塞都未必有正選
重返英超係好有可能

古仔返英超啦
西甲唔啱佢踢

第一季就後防賣 v5/a4 b33

買psg 泰路卻拿，愛斯賓奴左右2閘 Pedrosa同Victor Gomez(依3條友夠平，同埋第一次玩依個陣就係愛斯賓奴 依2條友夠年輕同岩用)

係季中/第2季先郁中場

中場個問題有啲似依家，不過變左係素素打得差，所以係頭1,2季都會賣佢同lml

買就買柏豪同沙比剎，leeds個Shackleton可以起手就買

反而前鋒就冇咩加減，Kane Son Alli Lm，得閒就抽parrott上黎用，除非踢極都踢唔起，如果唔係都未必賣

如果真係買，都有買舒希克

尼馬加麥巴比又係好撚勁

我會留a4 一開波一定買兩閘
賣dier dele lml
買ajer 同 tonali 執好中後場

其實psg 我真係唔明電腦點解用極都攞唔到歐聯 次次一過完小組賽就秒速出局

a4同v5唔夠快 通常頂多留1季
換錢仲好

Dier同Lml雞肋，通常有岩心水人選先放

tonali依啲太妖人
幾鍾意買啲2線接近1線嘅球員，再打起佢

tom davis 有冇試過

個陣容幾唔平衡 一定要買人
同埋啲人易傷

對法甲出少啲正選 都輕鬆食硬

冇有幾次想買，開價貴到on9，成40m
我係英冠，其他聯賽下遊執啲人仲好

用過幾唔錯 我唔洗咁貴買 佢同柏豪都好抵玩
仲有修仔個ward prowse 都幾抵玩
中堅仲有隻kana 又幾唔錯

今季巴黎係唔夠法人去reg歐聯
上季有nkunku同diaby都仲好啲

今年連聯賽都唔夠多後備去cover
梅利亞 卡雲尼 施華完約，卡雲尼焗賣，佢唔會續
你買人佢又一定要你每年買粒星

有星唔難嘅 你有歐聯打都會呃到人入局
我隻梅利亞肯續 算係咁
silva cavani 賣啦 大約到癲

隊隊都有轉會消息
我熱冇既

佢個星好麻煩 唔知點計
要佢話符合個啲先當

結果買左James同維度

我熱個轉會市場係最後一日先開 傳統黎

維度太老了 sms啦

sms唔當星麻
同埋玩psg唔會玩長留啦

維星又當星，又平，25m搞掂，又全部位置都踢到，仲要全能，要黎玩2,3年fit哂

8千萬去鍠即放

尾柱捕位頭槌專入垃圾車

sms都唔當 我第一季放cavani入Martinez

兩球一模一樣咁入

佢個啲星，係要世界知名個種，國家隊當家個種

依到就咁2個綠色，但入到game佢除左依2個位同龍門之外，其他全黃

佢對車路士個場

係 我用過下佢借左半季 根本痴線

Agg 20
兩場一張黃 防守逼搶較高啲場均一黃

櫻木型球員

有時依啲老將仲bug過其他妖人

輪換攝石 鬆啦
更何況我玩隊隊不嬲都刷開黃牌

我都成日刷牌

係 由其是蘇狗 勁到癲

Tottenham are negotiating the potential return of former youth player, Marcus Edwards. (TodoFichajes)

Talks between Spurs and Vitoria de Guimaraes are at an advanced stage, and a deal could close for a fee worth around €18M.

滿廿一歲

為左塞英人先買佢？

拭目以待

[Bild] Spurs keeping an eye on Bundesliga defender Robin Koch whose current contract is set to expire at the end of next season. The same source has also claimed that Spurs are preparing for the departures of Vertonghen and Foyth so Koch could alleviate defensive worries. #THFC

紫巴有冇睇過佢
我冇咩睇弗賴堡

少睇
你問DSE雞可能會知

唔通貪佢勁咩

紫巴人地叫紫狗

問左個fd
同我地依家果D冇得比
但佢話ok ge

Tottenham have stepped up their interest in Lille centreback Gabriel Magalhaes by making a formal £27million offer.

@Fichajes_futbol

呢件正

唔識

Campos 彈件好野比我地
佢本人黎埋就最好 幾m幾m
買人返黎做育成仲可以賣人搵錢
好野就留黎自用

分享下我隊人面全非既熱

科得兩星半

仲用科夫

仲用你已經好比面你啦

比fm underrate 左

佢後備黎其實，正選左邊我會用gen 出黎年青訓 graham, 右邊擺返corriea
我個青訓幾勁架

我用城城 好勁

城城真係勁

開game 開價太貴無買

但佢好慘 入極都入唔到國家隊正選
一開始有walker 之後有TAA 成日都冇得入選

One of our own, 俾d專重

返嚟有美斯咁勁當你神咁拜都得

又一補強

多仔咩事

賣分

多蒙特04
史浩克04

唔算面目全非啦正選起碼仲有三個

我到第三季開季正選得返Kane，剩返Lloris, Lo, Dembele, Dele, Davies, Sanchez 打大後備，Parrott外借，其餘賣晒

拜仁真係讓10分都追得返

Krul真係好癲

今日咁靜

邊有心情...

外國班報紙佬係唔係搞笑
今日吹接近簽到皇馬隻華斯基斯
我熱仲要翼黎做乜

空炮熱係咁

今日吹
馬賽件Sanson
里爾Gabriel
西維爾中堅Diego
阿特件比利時24歲右閘
里爾 Celik
靴爾堡

暫時睇啲價位完全係性價比

Tottenham have joined the race to sign Red Bull Salzburg midfielder Dominik Szoboszlai.

The 19-year-old wonderkid has a release clause in his contract valued at €24m.

[@NonEvoluto] #THFC #COYS

Rose.jpg

肥普去賓菲加
唔會掛

邊到睇翻黎

賓菲加 紐記

我睇賠率暫時仲係去紐最熱門

其實幾時先官宣紐記轉手
唔轉手肥普都唔會去

milk

Vazquez 似層層講緊16m 仲要好接近
Son/荷B Kane/後備前 LM / Vazquez???

行得通咩 好似浪費左荷B

b左右都插得

Vazquez勁唔勁 冇點睇過

之前話乜野中東佬成日偷播英超
總之同英超播映權個D野有關所以搞到唔太想比中東佬入主紐記

即係有機會撻Q
如果紐記上埋黎英超就好睇喇
土豪鬥土豪
主席局開水喉

如果紐記成功賣埋盤
連埋利記拎英超、列斯聯升班，三大英格蘭球壇奇蹟同一年實現晒

下季好惡搞

波台有個po 笑我地
黎緊買人啦好唔好 頂唔緊喇

鄰居

係呢幾年先叫做有少少機會,之前完全無在意過

唔係肥普熱刺根本仲係愛記之流
佢真係功臣
我突然諗
Milik Fraser Ozil Willian
上面4件簽到2件 已經差好遠

邊路工兵

又黎呢啲

牛奶。。。

買到都偷笑

點解連a山都有風吹

係
我睇到 完全唔合理

FRASER好似話要成10萬鎊周薪

我熱比唔起咩

而家有啲啲名氣嘅10萬正常啦

免簽人工要求會高啲

問題係光頭佬

呢件擺明筍貨
係細粒左小小（163cm) 但26歲當打
又適應左英超 左右翼都打得仲想點
先講緊十萬

咁主席又公道既 肥當係法甲出哂位
佢又肯比到廿萬週薪
仲肯比60m 轉會

熱刺發大財

其實契仔安真係仲有貨交
又助攻 上場對曼城又12碼

Tottenham Hotspur have no intention of selling record signing Tanguy Ndombele, 23, this summer.

The French midfielder is yet to feature since the Premier League restart and has been linked with Barcelona. #Barca #THFC

- Football london

本身個陣肥當係同緊巴塞同鏝爭緊
又係肥普重點話要，所以出高價好正常

就算個陣追大巴拿，都係因為重心話要，都肯開250k-300k比佢，高過Kane，係image right個到柒到on9

有預感過多幾場佢會踢拳王個位

其實你咁講
主席其實對肥普算係咁
比dybala都肯比25-30萬週薪
佢唔怕球霸同老孫唔開心咩

睇你點睇，肥普係幫利維捱左5年，先有得咁，開下水喉係應份

仲未計利維佢轉會搞得好柒

Kane同Son又冇咩風話唔開心，個陣傳話仲好覺得應該要咁做

仲未計Kane Son Alli依幾個人工較高嘅，都係迷普

你摩佬第一季都已經咁要求啦

肥普幫利維低成本高利益咁玩足5年，利維係0轉會個年又呃鳩佢話150m，球場又幫佢捱埋，急住換血都幫利維省錢

今季洗錢係應份

光頭佬迷摩
應該要科水啦

原來主席買大牌球星都肯洗錢既

其實今季係一定要洗
唔洗既話準備比人過哂頭都得
摩佬應該會勸掂主席

同埋今季有冇歐戰資格都好影響
買唔買到人

摩佬個名揾人唔難，爭在球會肯唔肯買啫

今季無歐聯都正常啦
可能下季全力谷聯賽會有驚喜

依家唔知會唔會難左
我第一次迷熱 買人啦主席
世界級個隻呀

鏝冇歐戰都係專注聯賽
下季有歐霸都衝得既 足總 飛機盃乜盃都好
有幾多掃幾多 all in 聯賽

前題係今季買堆人要有質素即插即用

佢試下唔洗
Kane我敢寫包單下年一開季實自己申請轉會

同我觀點一樣
星散梗

walker and rose

睇住佢兩個 一個踢newcastle 一個踢曼城

#thfc have started talks with the agent of Southampton midfielder Pierre-Emile Højbjerg over a move. | @Santi_J_FM

49000騎劫我地個谷

k.walker
d.rose

另外，網站《90min》指，盛傳熱刺領隊摩連奴有意借用山神；這名智利國腳當年從阿仙奴加盟曼聯，正是由摩佬簽入。

安已不

呢單流到

呢兩日我熱簽人啲風開始湧出黎
肥當唔掂諗住買馬賽件sanson

暫時中堅有
Diego / Gabriel / 韓仔 / Robin Koch

閘位
Celik / 阿特件Timothy Castagnes

其他
Vazquez 靴爾堡

想傳粒大粒小小既星都冇

big name
跟過摩daddy
借用唔洗轉會費

除時曼聯倒貼埋人工 簡直符合晒我地要求

大家都係山神
不如要Sanson算啦

呢個好笑

仆街冇個識

馬賽個件都還可以

機司叫做出名小小

想大粒？山神夠未

之前羅馬打前果個呢?

向前看啦
曼城今季都輸左咁多場啦
曼城VAR無得益過？

算唔算大粒？

Patrik Schick

好似同RB續？

咁當我無講過

2件閘ok嘅

同埋佢唔太岩摩佬需要個種單箭頭

我fm隻城城成日都傷坐仲多過踢

Celik 好似15m
Castagnes 好似20+m

摩佬要支點
Milik

我反而驚摩佬浪費左城城

要黑硬粗

話時話呢隊熱刺好似得素素同山齊士係黑硬粗
唔知黎緊會唔會買黑人前鋒

仲有aurier

曾經wayanma

可惜操唔返
有佢地幾件當打防中
配合功夫足球加防反

重傷過 唔睇好
同埋摩佬要嘅支點係要食高空波

如果佢唔玩高空波，maupay volland依啲好岩佢，做到支點，又爛打，不過衰在短

有新聞話用lm 加錢換milik

Daniel Levy wants Ndombele to remain with the club, according to Duncan Castles who was speaking on the Transfer Window podcast.

"My understanding is that [Ndombele] will remain at the club and basically Mourinho's been told this player is of importance to Tottenham and they're not prepared to take a loss on him," he said.

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

要milk 我寧願利維比貴啲，搶阿特蘭大個zapata
橫惦摩佬都要老啲嫁啦

佢地肯賣我敢要呀
呢件正 另外修仔件ings

lm係少數夾到拳王打天才波嘅人唔賣得

#thfc are yet to offer Eric Dier a new contract. The defender's priority is to remain at Spurs and he is developing a good relationship with José Mourinho. | @TheAthleticUK

Lm

黎緊再簽多一隻打以左右都打得既翼就最好
Son B Lm

LM真熱嚟，唔好賣啦

開頭有吹過lml + 錢買milik
依家又話Lm 應該吹下水既姐
但用起上黎 B仔仲見效過lm
唔知大家有有咁既感覺
搵場正選b仔右 lm後備出睇下效果會唔會好啲

[SPORT1] | Tottenham Hotspur head coach Josè Mourinho is keeping a close eye on German defender Robin Koch with view to making a move for the player.

Spurs are searching for Juan Foyth’s replacement, as he is likely to leave the club to join Inter Milan this summer.

科要去搵大力神了

lm一定係後備變招最勁嫁啦
獨都仆街 摩佬黎之前都成日講

Lm一有人開路就會變左廢版電話佬，plan b好有用

其實係 我睇開果個都係1xbet搞既sportzone就係好似中東佬搞

但有沙特王儲入主
英超會激好多

簽機司單野堅堅地
係唔係傻左
15m 又唔係貴既

閘嘅話要Hateboer/Gosens好過castagne

LM係場個作用唔錯，跑上跑落，又肯起腳

後備殺手

Lml改踢攻中

lml 同 lm都係有陣後備殺手嘅味道

重要著埋熱刺tee

Kieran Trippier says Tottenham Hotspur would have won the @ChampionsLeague final if Mousa Dembele had still been at the club. #COYS

其實熱刺個陣容都幾難執
個個都好似幾好咁

醒吓啦
賤種淨係會賣人借人益scum咖咋
再睇埋人工關我地鬼事咩

好就晨早捧左盃啦，根本成隊好多雞肋，表現成日都唔穩定，但又間唔中有D神來之筆搞到你唔留佢唔得

其實都係

普爸

個場佢正選噃好似

依個問題係進攻線個堆係最嚴重
Lamela alli Lm後期e23都係

我可唔可以用功能太單一去形容
你比我執 拳王我會有價好賣
Lml賣唔到就做工兵
Lm後備啦歐聯個場太搶眼 希望佢加油

我覺得肥普仲係鐘意熱刺

多謝肥普留低左兒子同球霸

肥普開聲話會再教熱刺

喊左
希望摩佬幫到熱拎盃
肥普再回歸

摩佬番曼未

唔會返架喇
摩佬係一個浪子做強隊醫生
當日選擇去獌佢越級挑戰失敗

【#轉會SportsLight】

#巴塞隆拿 宣布，中場艾法亞美路轉投 #祖雲達斯，轉會費7200萬歐元（外加1000萬歐元）。

#體嘢

巴塞cls

其實呢單真係
睇唔透

我反而同你相反,會賣Lml
屌你前場萬金油,又英人

淨係英人已經
同埋佢係算熱刺出名既一個

咁大手筆
既即係巴塞有筆大交易係賣走

造數？

好似會買Pjanić

巴塞隆拿在今夏的轉會工作，受到球會財政嚴重掣肘。綜合各大西班牙媒體報道，巴塞必須在今年6月30日之前入帳7000萬歐元，才能平衡帳目、符合歐洲足協財政公平競技條例（Financial Fair Play，簡稱FFP）。

講緊話好似7月就買翻比真歷

數字遊戲黎姐

呢D走灰白地帶既
如果再分拆玩分期付款又可以再分細D

即係早兩年買人買得太勁？
電話佬同古仔都二百幾

唔係好似
係買梗體測都做完

巴塞收入講緊頭幾名都搞到咁 佢地班高層真係

利維同佢地班高層真係兩回事

你當wanyama流架。。。

3單過億收購都麻煩啊
仲未計其他收購呢

仲要啲超高薪續約

唔使對住個孤寒度縮老細

肥普即刻型棍左

唔係離左隊咩

熱同巴
慳同豪洗既分別

Former Spurs player Vincent Janssen has announced today that he's tested positive for COVID-19. "First of all I want to say that I feel fine. My test result for COVID-19 was positive. I am at home taking care to be as soon as possible back with my team-mates. Thanks to everyone."

巨巨

要不是交屁條賤種瞄住ssk隻手射搏12碼...

垃圾熱應該會比怨婦瘋狂中出到8x分鐘先輸
場波就唔會咁撚悶

決賽個場好似文尼醒目射手

大家珍重啦

大結局

重有續集

大家保重
仲有希望科快啲死

今宵多珍重

我老死科係到不?

佢準備緊聽日

磨刀霍霍

#thfc are confident of completing a deal for Southampton midfielder Pierre-Emile Højbjerg, as long as the club can raise the transfer fee through player sales. José Mourinho also wants to sign a right-back this summer. | @TelegraphSport

勁唔勁?

防中料
正呀

Levy: "Pay me £5million + Hojbjerg for Walker-Peters"
Southampton: "This isn't how it works, you called us"
Levy: "Take it or leave it and I want to pay in instalments"
Southampton: "Uh, fine ok"
Levy: "No I've changed my mind, £20m plus Walker-Peters"

Levy: Hello?? Helloooooo?

呢件好野黎架 快手簽呀

當年左唐辛右連龍雙翼齊飛真係好好J

你係咪唔記得主既電話通訊錄得皇馬同PSG電話

咩事

暫時咁睇
黎緊會簽
中堅 右閘 防中 翼位 後備前
癲起上黎龍門同攻中可能都會
預計會大洗係後備前
靴爾堡做素素後備爽呀

psg個電話係肥普的

解決了

好撚慘 今日大爆死

抽咩 有咩驚好玩呀

龍珠 就黎5周年

你錯曬啦 你太唔熟悉主啦

比我ff一季咁多

我淨係登入拎石同抽野
都未升過上Lr

有冇人係有打入樽

得超級明星5

想問重課爆一隻角係唔係好貴

好似係 藤真仙道 冇得用game錢買野升技
d免費鑽又難草

幾千？
啲能力值唔課爆好難玩應該

唔知喎 小妹0課

hotdog tg grp

ok既 好玩過fifa先

洗唔洗驗證

三叔41cost...

cum左先

入到去有人嫁啦

幾好 只係冇課金升得咁快

但唔會好易輸咩

唔會 一開始送好多野
夠你集中升兩隻
前期夠曬㗎喇

研究下先

hello

屌你老母垃圾CCV

熱狗最鍾意欺凌
第一日先知？

熱狗tg group link睇番#537
入黎之前請三思一下
個group除左講熱刺平時都會9up下
有時會傾埋其他波
一晚過千個垃圾Message 唔出奇

如果你係會傾埋一份既歡迎入group
但如果仲係CD Rom而且淨係鍾意睇熱刺野既咁其實睇番依邊仲好

同埋入group之後麻煩cap低連登id/po波衫相
感謝合作

wt 9 gif 嚟

[突發] 環保少女公開支持香港

BREAKING: Man City banned from UEFA club competitions for 2 seasons & fined €30m

Manchester City have been banned from the UEFA club competitions for the next two seasons by Uefa and fined €30m (£25m) after they were found to have seriously misled European football’s governing body and broken financial fair play rules.

好，姐係熱刺會第六埋尾

Jose Mourinho on Eric Dier's contract situation: "My boss Mr Levy tells me that he wants Eric to sign a new contract and Eric tells me he is more than happy here, happy with his situation, especially now we have a certain idea for him and the team. He wants very much to stay."

Asked Jose Mourinho what he plans to do at right-back with so many games and just Serge Aurier fit in the role. He said it's a problem but that he's been working with Oliver Skipp and Gedson in the position during training and that Alderweireld and Sissoko can also play there.

Jose Mourinho on injuries: "Full squad, just Japhet Tanganga and Juan Foyth which we think will take until the end of the season."

摩佬癡撚咗線

摩佬 Full quote

素長期右閘有啲難

反科不得好死

限米煮限飯

唔好整死埋skipp啦
俾番個防中/中中佢打

摩真係癲左

skipp推翻去中場啦
話哂都fm妖人

FM 2妖都冇上位機會

2個假假地都入到金童40強嫁

一陣Kane 同 parrot 一齊走就玩撚完

理得你金唔金童
冇位你踢 改你做右閘啦

佢個身型仲細粒過winks咁款

Jose Mourinho on whether failure to qualify for the Champions League would impact his transfer plans and funds

"That's normal. A team that qualifies or doesn't qualify for the Champions League, it makes a difference to their economical situation. That's easy to understand and easy to accept.

"The two good things are that Mr Levy wants what I want. He wants what the fans want, which is to win football matches and to try to win trophies. So that's one good thing.

"The second good thing is that we don't need much. We don't need many players. We don't need huge investment. That's not our profile as a club. With or without Covid, with or without Champions League, so I think we will manage. It doesn't matter what happens in terms of the table, we will manage to improve our squad which is what we want." - Jose Mourinho

Source: Football London Alasdair Gold

限米煮限飯

黎緊6日3場 aurier唔知點頂仲要算難踢

被主席同化
嚇我唔到既

其實下季⋯⋯

我哋已經有Jack Clarke用

再借走

最強翼鋒已在陣中

Marcus Edwards筆錢都可以慳返

回購埋就最強攻中已在陣中

竟然係咁

英人

李城同車可以打到差曼聯兩分真係笑死

講就咁講
贏得曬先算

狼有場車
我地有場李城
上面個幾隊求其再和下輸下
唔係冇機
反正我熱打強隊好似仲穩過護級中遊隊

宜家咁多隊賽程最易打應該係曼聯
所以最後個位應該係我地同狼隊李城車仔爭

講係咁講 獌係超左班架喇
盡力啦

超人搞咩

西咸雙殺車仔

耶子上場留力就係為左幫獌爭前四

椰子是無辜的

安東尼奧

買左佢

比我燈左場

今場著第3作客

今晚又可以熱區齊齊睇波

At the final whistle of the victory against West Ham, reports emerged from France about a major breakdown in the relationship between the Spurs boss and Ndombele.

The Portuguese quickly denied that suggestion to football.london after the game and has now opened up in more detail about why the talented midfielder has not been getting minutes, praising Ndombele's ability.

"Nothing happens when the player has no talent," he said. "So when a player has no talent, nothing happens.

"You are born without potential, you die without potential. When you have talent lots of things can change and lots of things can happen.

"It’s one year since he arrived but six months since I arrived and, maybe I am not the guy to go through what happened in the first six months which I think is very, very important.

“When a player arrives from a different club, a different country, from a different football culture, what happened during the first six months I don’t know.

“I know when I arrived there were problems. Injuries, small injuries, physical condition and that broke that initial impact when a player starts working with the manager and it broke the immediate impact you can have with other players.

“Now it’s a situation where everyone has to adapt to it, I want everyone to adapt to it and the club wants - when I say the club I mean the structure - wants everyone to adapt to it. Which is the facts that we are a big club and we want to be a bigger club."

He added: "When you are a big club and you want to be a bigger club, you have lots of good players, you don’t have five or six, 10 or 11, you have lots of very good players. When you have lots of good players, you have lots of options.

"You can face the season, you can face all the competitions and then the players, the fans, you the press, everyone has to understand that when you have lots of good players, you can only start matches with 11.

"In many other clubs, it looks like it’s normal to have great players on the bench. You go to United, you go to Liverpool, City, you go to Real Madrid, you go to Barcelona. Bayern Munich and lots of top players on the bench. That is normal.

“In Tottenham, what I feel is every time a top player is on the bench it’s a drama and the players have to understand that it’s not a drama. You have to understand it’s not a drama and everybody has to understand it’s not a drama."

Mourinho said that he wants after the next transfer window to have even more star players to choose from, alongside record signing Ndombele, and make it even more difficult to pick his team each week.

"I hope that next season that we have even more top players on the bench because it means that we want to be bigger than where we are now so when a top player is on the bench it doesn’t mean there’s a story behind it. It means that there’s lots of other options," he said.

“The other day, when I played Sissoko and Lo Celso in midfield, there is no drama that Winks is not playing, no drama that Ndombele is not playing, no drama that Lamela is not playing.

"That’s the life in big clubs. No problem with Tanguy, no problem with Tanguy. He’s in a big club where he has to compete with other guys.

"He’s an option for me, a very good player who will probably be playing tomorrow, will probably be playing the next match. There is no problem, there is no story. We are a big club with a squad full of very talented players."

Mourinho made it very clear that he has every belief that Ndombele can turn around his Tottenham career and fully justify his club record price tag.

He drew comparisons with a former Tottenham player he signed at Real Madrid back in 2012.

“Of course I believe [he can be a success]. I think as I started my answer to you - if you have no talent, there is nothing to do. With talent there is a lot to do," he said.

"If you don’t have talent, you have no chance. If you have talent you have a chance. Football is full of players who have made difficult starts and then ended well.

"When Luka Modric arrived at Real Madrid after six months he was labelled the worst signing in their history by the fans and the press.

"A few months later he was a champion, then a few months later he was European champion and then a few months later he was voted the best player in the world.

"So when the talent is there many things can happen with adaptation and if the talent is there anything good can happen."

Mourinho was quizzed on Ndombele's current state of mind and also whether he meant with his earlier comments that the Frenchman would start against Sheffield United.

"[If he is frustrated] is not a question for me, that’s a question for him. I know him for six months and six months is not enough for me to find or describe his psychological profile," he said.

"One thing is feelings, another is the reality. I am not a genius to within six months get inside a person’s brain, to describe 100 per cent his feelings.

"You’ll have to ask him. He is the best person to speak about himself."

He added: "I can’t confirm that [he will start]. We still have a training session and if nothing negative happens he will be selected with 19 other guys."

too long didn’t read

kane
dele. B仔
lo
Winks. Ssk

bd. 山 dier. 奧

lloris

+1

簡單黎講，摩佬話

肥當係有能力同潛力。

話依家要更多球員，話大家要習慣，要做大會，有實力嘅球員係後備好正常。

所以唔好奇怪點解肥當係後備，摩佬用素同Low踢個陣，Winks同Lamela夠冇得踢。

依個並唔係肥當佢有咩問題，依個只係大會嘅做法，肥當依然係摩佬嘅選擇之一。

同埋以岩岩去到皇個年嘅 摩迪 做例子。

話一個球員去到新國家同聯賽，係需要適應。
尤其上下半季都唔同領隊個陣，就對佢更加辛苦，所以要去適應。

唔係點推post

冇人推

有你同紫巴就推到

今晚場波大家點睇

錫菲聯坐和望贏

推啲咩先

Po

兒子換屌你ok?

咁睇嚟今晚會出肥當

科今晚超級重心

kane 首名入球

Ok 今既牙傾1球都冇

燈他吧

all in 了

唔中問我拎返

覺得錫菲今晚會回勇

我地爆氣肥當

英超華佗回歸

從來冇離開過

有ching掛住我
我入黎擦下存在感

同意
大炒mma熱

#ALERT 政府聲明: 「光復香港 時代革命」有港獨、顛覆國家政權含意 (7/2/22:39)

光復香港 時代革命
屌你老母中國共產黨 香港政府 死黑警

我熱高汁會然仲未上線既

Harry Kane has scored against 28 out of 29 teams he has faced in the league. Sheffield United is the only club he has not scored against.

July is the only month he hasn't scored in.

落巴士條片肥當包到成隻糭咁

睇到
減肥當

佢減到就好啦 佢踢波有潛力

就出陣容
會唔會出肥當 lo 雙核

勁 比你燈到冇正選

lm

嘩 b仔攻中

3隻翼係咩事

荷B打埋中間

似lm打？

Miss me?

打機屈速陣

應該會落場既
大比數領先比佢落場三十分鐘

我估b仔lm打翼 son打ss

一日唔輸 一日都仲係6+15

紫巴
儲定氣 盞燈呀

10號踢番10位姐

前面加三隻快馬

如果計番過往踢過嘅位置
應該荷b仔

psv個陣就已經前場幾個位都踢得

咁就真係神玩法

牌面似4231啵

btw 其實荷B仔都唔係跑得快

荷b攻中
我熱最強三核 lo 肥當 荷B
練定荷b 攻中 入契仔安右翼
又慳一筆

屌，定係傾拉落，lm打前？

Lm打到正前咩

lm巴甲妖人時期係攻中嚟

中前場有啲期待

＊＊＊＊＊＊
熱刺發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「Tanguy Ndombele (肥當)」在今時今日，是有肥獨、或將熱超從英超分離出去、改變摩連奴的領隊地位、或顛覆daniel levy 政權的含意。

完

之前傾傷，成日搵lm打正前頂波

樂仔呢，瘦普呢，踩下草都唔得？

但佢獨到咁之後都冇踢番啦

一個傷 一個青年軍就算啦

....

留返下季

上季佢打前仲多過打翼

真

正路係荷b仔攻中
佢有遠射 分波
唔通係我熱史奈達

Ff少陣pls

其實係
Moura
Son Berg Sissoko
Celso Kane較炮

今晚可以睇錫菲嗰2個中鋒撞死山狗同Dier

山狗頂唔贏人

屌你打翻最佳位置

等睇輸死球

對面連9個後備都排唔足

得番20元 買什麼好

科話買kane first goal

#618

頂唔住 好能爽

想煮面食

兒子直紅

賠率特別低

屌真係想買

有冇得買肥當有冇得出場踩草

唔知趕唔趕得切翻身睇

快手裝now e 隨身睇

有預感前面係咁排
Lm
Son Kane b

Dier長傳比Lm set波比傾派牌比兩翼

之後又回傳返去中後場

7公係唔係度 俾D料黎?

Lml 黃牌

佢係會講 lml斷腳

七公咁惡架咩

佢淨係識恰材美拉

Lml 其實幾好
一路奇兵

lml係柒公肉便器

lml我保硬架喇

做咩又無toby

摩佬其實好睇好Lo
熱刺名宿

今左錫狗反底

紫巴我熱靠你喇

似和/錫菲1-0

燈pls

紫巴 儲氣呀

呀仔直紅吧

英超華佗
幫人起機

4259

我K視A she人

一開波平安鐘

比人禁住攻

屌你個閪食飛連今日咁上力既

荷b打cam

素素

嗰個位好難入

有料

窄左少少

條防線差啲畀人拉散晒

似樣啦 呀仔今日柒下柒下咁

4259躝未？

b仔

不意外
想佢用下支點背身hold波 轉身 個啲

陣防反味好似開始似樣喇

好正

好撚屄
係咪特登唔搏盡

摩氏熱刺

荷B前場萬能插

荷B不射

慢慢入局先

Decision 好差

對面個精神面貌幾好

冇撚用架喇呢幾個踢反擊

幾下彈彈波都差咁啲默契

對面食藥架 抖得2日都咁生猛

dier d傳波真心顛
過3米必交失

Kane呢下係撻定特登

Lloris

隻山狗都係

隊長好慘

望撚住條咁嘅後防，邊撚個都慘啦

話撚左傾冇波入

臭

屌你臭

三叔做咩尻

臭真係好廢

臭？

倒地流血.jpg

見到臭利亞想岀波就唉左聲

我地無個閘識傳中

臭腦袋出事

btw 今日做咩佔中

呢下又ok既

科

阿仔你咁撞唔入...

返列斯聯啦你

佢唔係踢熱刺

有冇人有link

沒有

Kane

臭真係要不得

佢啲傳中50/50

kane好阻訂

無佢又唔掂

重點係成隊波得佢可以係個個位阻訂

50/50都高估咗

6成控球都係垃圾

今場暫時係

佢淨係企喺度都有buff

吟詠詩人

10球有1球囉
仲未計隊友接唔接應到

睇到想訓

通常斬到就接應唔到

變到廢過對面個麥般尼

靚反

試一試無壞嘅

傾宜家啲背身十球有九球都輸

補水buff

射正過未？

佢啲迎都唔迎

差d cash ed

加油球霸

飲完水要轉狂攻了

希望沒有傻仔信左科講

點解唔放lo做攻中

半場似1球都冇

傾好似跑唔郁咁

Lo今日仲後過素素

0-0 仲有機會

即係後防重未有乜驚險

兒仔同荷B好重疊

開波果陣差d輸

臭做乜？

奧利亞條廢西

對面好撚醒，淨係逼臭

正常發揮

Lo真係真核

想睇lo加肥當

識弱點攻擊

harry kane 左膞頭個章

岩岩果下幾驚佢傷

屌你老母咁既料踢右閘

嘩施素鳩射波唔炒飛機

素素差啲

硬淨

自爆

角度唔夠

有肥當搞撚掂啦

知我素咩料啦

冇力既

唔怪得踢得咁差啦 原來又落雨

sissoko style shot

唔係啦 咁細力

素素起腳中龍

屌你搵Gedson出嚟打右閘啦，望撚到臭就火滾

冇藍天喎7公

佢咪岩 一係大力飛機 一係冇力度冇角度

素真係勁

飲完水 攻了

基本

sissoko style run

話撚左半場似1粒都冇

draw foul球王又係咁死帶

Kane你咪射呀

傾又尻射

屌

gedson 到底係咪唔岩踢

冇見過入

傾又藍天射球

是旦啦 借架啫

好心就 b仔 lm 是但換隻比winks/dombele喇屌
等lo推上仲好

有信心好過頹

I miss 脆

入過兩次，一次係中人牆撞入，一次係踢啲英甲鳩隊

痴鳩線kane想點

Dier ssk lo 繼續真核

1隻人牆

on99

輕鬆輸
bd

對面靚組織

仲要輸撚埋

話左半場有1球

一班廢物

霸氣盃再見

玩完

吹脹

全部戇鳩鳩無人睇中間空哂

成班打得尻撚到 仲要抖多對面好幾日 痴撚線

黎料喇 大圍攻 全攻熱

會有？

輕鬆輸

son唔追diu

迷摩狗又贏

勁到

又和

幫人起機
條友1st goal

傾入波

牙傾

然後畀人456

又要反勝

神傾-6

on9做乜春

-6 1-1

放呀lo打咁後同大力狗有咩分別

仆街傳球

果然失波先

番地頭槌直線

我摩繼續神運

撻Q

又係人地assist

佢防守好撚勤力

LM -6比傾

屌你老母唔比我gel

字都未打完就入返球

咁撚樣都計handball

仆街又var

有無assist

睇唧

新例之下呢球應該唔算手球
因為用黎平衡身體

嘩頂

冇左

咁都計？

下,on9

唔用手仆先 就爆頭架喎

黑撚到戇鳩

wltf

邊撚到手球啊 屌

浪費幾次 入返球

仆街var

on撚9 Var

背脊嚟

cls

On99

罰球都冇
黑撚到仆街

個球證做咩撚？

戇撚鳩foul又無乜鳩都無
VAR痴撚線

on9 var

屌咩，咁都handball,唔撚洗平衡㗎

屌好明顯背脊嚟，真係on9

又黑？

var近幾次都對我哋不利

好野啊球證

英超var 真係痴撚線

冷靜 呢場盤路似半格
反cap啦

又係靠LM瞓哂身

英超var
我地又唔係49000

咪撚燈啦屌

咩料丫

仆街要收手
你收比我睇
var

屌你老母嬲撚到仆街

下次係禁區foul完人將個波踢落對家隻手就無事

下 咁都得

有冇直播link可以share

痴撚線 真係邊撚到手啊 屌你老母var

屌你老母咩仆街咁都handball

補返個得益罰球都唔得？

上次黑咗錫菲聯今次英超補償番？

黑撚到

有無人留意次次入波都var

癲撚左呀跌果陣都叫干擾你食閪屎啦你老母var

被手球

好緊張

盧卡斯落地果陣，隻手hi到下個波。大家理性啲啦

痴撚線

明明背嚟屈係手

認真睇我覺得係背脊

如果咁樣都叫手球
咁防守時仆街比人省中手，咁又吹12m啦喎？

你hi撚大咗？

on9自然落地都計斬撚咗隻手把啦

改咗例進攻方一掂就foul

對面入波永遠唔駛var

科條仆街累事

個個好明顯背脊

梗係 條左路一攻就爆 廢撚到唔洗睇啦

關我咩事呀

Lo b罰球有返啲水準

一早搵lo射俾得

var係咁唔公道既話就唔會吹走曼狗對熱刺個12碼啦！
進攻方一hand ball直接得益，唔理有意無意就即foul架啦

就黎比人foul撚到腳軟了 lm 同埋locelso

防守手球唔同進攻

你班死熱狗再嘈
下次吹返你幾分鐘前龍門球未擺定就開 或者扔界外球唔過後腦

屌你老母，唔俾牌？

咁撚樣都唔黃 屌你老母 黑撚到

[COYS - 落雨Debuff] 熱刺球迷吹水區 215

錫菲成班不死人

我地隊真係有個on9會

喂屌你個球證買撚咗錫菲贏呀？

var呢唔撚睇

打掙又無事

冇過數真係差咁遠

隻mcgolwick抽撚左三四次水一張黃都冇

界外球唔過後腦呢樣野件傻西臭利亞中過好多次招

問題係唔係hand ball

熱刺駛咁多錢，天價請摩佬都係排第9。去含撚啦仆街

成隊不死人

屌你 原來係大力白鴿佬
我仲以為係邊位

真係半主

走啦爆閘狗
話熱刺駛錢真係人唔吠狗都笑
熱刺就出名主席孤寒嘅

以為新人

講左 5點幾倍

派比我

邊撚個嚟，完全封鎖咗

起完底 屌 大力狗黎

右閘

好似5毛

尼當比利，盧施素。果啲唔係錢呀？
人地錫菲聯最貴果件貝加幾錢呀 你地熱狗人工又出幾多呀

摩佬呢幾個月有冇叫臭同bd練crossing

呢幾下唔錯

屌你老母屄球證

BD慳翻啦
實叫佢唔好上

比人黑左好撚多場

冇左隻雀

去到要bd上，都幾鳩

叫佢企好d防守先啦on99咁

食牌未對面

一要佢上就斬到出禁區外

未

願意用20$ 呀仔直紅換熱狗反cup

對面有一張紅我認做狗

話說呢場無咗BD縮 臭上嘅打法？

Dllm黑哨

你本身都係

有，但對面瞄撚住臭嚟man mark

仲艾力臣 躝